全盛時期 電氣道115號可以有幾多人啪針

毒品派對呀 ?

任啪架喎

同樣歲數又同姓

睇真d

我頭先都以為自己睇錯，明明係個老豆告發個女啪針，突然變左個仔告發老豆，冇個角色啱

世界線變動

孟加拉效應

諗真d 似同一單新聞但報導上可能錯左喎

到底邊個啪針
48歲老豆見到自己個25歲女(啪針)報警
報完自己又啪埋一份-> 48歲(啪針)
之後個25歲既仔又報警

咁

孟德拉效應